以後唔好再講18區圍民政

大家去到最後一步，遍地開花

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。